情侶幾耐嗌一次交先算正常？

最多可以一星期兩次

嘈交好辛苦

一星期性交一次

不過嗌交好過冷戰

兩日一次係基本

咁無嗌過交 係好事定壞事
其中一方太遷就對方？

我覺得少少唔好啦 驚到時結埋婚先爆仲衰又可能咁啱兩個都唔火爆

同月經一樣咁準時

日日嗌
煩到想分手

咁做咩唔分手？

我都係 每個月嘅月尾總係會嗌一次交

清醒d啦唔該！

答我！ 做咩唔分手！

價值觀有差異就會拗
要唔拗就要收窄差異
否則係無日無之

三日一小吵
五日一大吵
定律
利申：拍緊第7年

係引戰狗黎

但大部分時間係sweet既
接受到就得啦

冇嗌過

你同我準備跪玻璃！

兩個都冇咩所謂？唔會因為某啲野企硬嗌交？

通常女朋友黎m會心情唔好
所以個段時間講野都唔會太mean
唔想大家都唔開心
正常都唔會鬧交
就算鬧交都好快和好絕對唔會拎分手黎講
而家拍左9年拖下年應該會結婚

未嗌過交

頭一年久唔久就嗌
依家第3年已經成年冇嗌過

最近日日都嘈
好鬼攰

磨合期真係好辛苦

最慘係連連登都比人起埋底

幾乎0
大家工作都忙 對方更忙

女朋友有時都會發下脾氣
但黎完m會同我講返對唔住
係要互相體諒同遷就
有時佢陪下我去行山
我又有時陪下佢睇戲
單方面付出段感情唔會長久
絲打你黎完m最好同男朋友say sorry
如果唔係男朋友好易唔開心

點先叫拗交 有時講錯野佢會少少嬲比說話我聽 哄番幾句又冇野

呢d算唔算

會有咩問題

可唔可以舉少少例

語氣上點先 我覺得拗交黎講好睇語氣

嗌交唔係問題
有冇得扑先?

其實我發覺係我自己性格唔好
有咩唔鐘意或者唔開心 都會自己諗自己消化 或者自己接受算
另一半有叫我表達多d 但我就係一個唔想講唔想煩既人黎

我有時都想講下有咩係想佢做多d 但到真係企係佢面前
又會覺得「算啦 都係由佢 又唔係好大件事」
係真係唔想講 唔知有無人明我講咩

我又真係未試過 可能我怕失去佢

個差異位就係點安排自己的私人時間
如果只係你個理據只係生日無理由放飛機，俾你拗贏左，下次又會因其他事而再拗。
如果大家都講到自己個期望，一星期見幾次，weekend 伴侶優先，一有其他人約唔即刻應承人，而係同伴侶講聲先，好等佢多啲時間安排自己活動(佢約人都要時間掛？) , 咁先收窄到差異，日後先減少到同一個問題再翻拗的機會。

唔係冇所謂 但未去到要嗌交嘅程度
我地好少有唔同嘅意見